［即時］中環站有一大班狗出現

有齊gear，成班圍住兩碌柱企，唔知想玩咩，大家小心

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咁早就呃OT?定睇下有咩靚女抄牌？

狗圍住柱就緊係柯尿啦

捉d ol去新屋嶺

屌呀！即刻暴動呀

連樂富都係

想嚇9 d人

望落神情唔算緊張，圍住兩碌大柱睇，唔行埋去都見唔到，似係想伏鳩人

油麻地站都有

捉跳閘

金鐘都有好多

有哂盾

今朝長沙灣都有 兩架豬籠嘅狗入晒站唔知做乜

A出口冇喎今日

往柴灣列車前有成10隻狗係到等 3-4隻速龍有gear

邊個位 笑鳩下佢地都好

佢地OT有錢收,仲唔日日企咩

中環返工時間都要上裝咁撚on9

狗隊晒犬

實時 08.40am
荔景都有 站内巡邏
有部份拎住盾牌同棍

調景嶺月台內都有